想問tvboxnow 呢個論壇 搜尋功能

每次搜尋
只顯示100個項目?

係本身設定
定權限問題?